有冇人傾下計打發時間

分左手先知自己好似咩都無

搵過個

我個陣都是咁

Hi

hey

日日都係度睇佢ig同fb

hi

小明

要搵野分散下注意

exact7ly the same

睇多3個月好喇
跟住你睇夠就要積極啲向前望

因咩事散？

認真，傾心事
大家可傾下
TG:pier134

tg: at27139

我同你一樣...
我前幾日開左POST
都係想搵人傾下呷下

你個TG我加唔到啊"at27139"

改左id 囉

留tg傾？我都係岩岩分手
巴絲都無所謂

@twmat
冇人留我留啦,我仲未訓
好想搵人傾下吹水